支共過埋個議事規則,泛民仲有咩可以做？

都係民主党有先見之明,提早投共